香港史上最好既歌手係邊個？

我諗都係果個

樓主

死返hkg啦屌

點解有人連譚詠麟都踩
唔好聽佢近年作品，
要聽就就要聽佢20-30年前既歌，
聲靚，台風一絕，唱功頂級，感情表達得淋漓盡致，
當佢企上台果一刻，
你唔係見到一個人，你係見到一顆星，
張學友，陳奕迅係唱得唔錯，
但不及譚校長既氣勢同超級既感染力

張學友

張學友+1

但係張學友唱歌既技巧同感情位沒的輸wor 而且佢亦都係大眾公認既「歌神」，唔小巨星 陳奕迅同同周杰倫都當佢係偶像

周柏豪一出 誰與爭鋒

陳奕迅張學友偶像係譚詠麟

陳奕迅🤔

睇到樓主個名，知道成個post都冇討論空間

岩 比比鳥一首櫻花樹下名震江湖

連撚樣好煩

條

校長

一定唔撚係痰伯

歌神張學友

Jason Chan

容安琪